鬧完一個女仔有冇機會繼續同佢做到朋友?

是咁的 最近我因為比個女仔撚狗
個女仔比錯signal我 出完街之後態度轉得快過沈大師
後來比我發現原因係d on9野 跟本之後可以改變到
有日就起好多人面前鬧佢
其實都只係想佢可以成長 事關佢真係好on9 佢keep住咁落去既話只會冇晒d朋友
我咁care佢係咪其實沉左船? 因為佢果d朋友都覺得佢冇得救

咩背景都無 唔受你溝就比你當面鬧

只係對你on9

我之後都GET到所以冇再去approach 佢
佢平時都比人鬧開

no 佢對所有人都係咁

唔係既話我都唔會講再係咁冇晒朋友啦

假膠？柒到打冷震

認真PO

對隻雞沉船

有咩原因有必要要係當眾鬧人

鬧完人我都會心軟到一次兩次 可以完全當無事
但…巨蟹座始終都係太過心軟 最多慢慢疏遠佢
其實對另一半要求只要唔係出軌真係乜都接受到

一定憎到你仆街
快啲睇吓人地block 9咗你未

咩on9野又唔講
其實係咪你媾唔到就發爛渣鬧人